Citi 手機開戶 [5]

迎新獎賞

完成手機開戶及開立
港股股票戶口
享高達HK$500^

^ 開立港股戶口首3個月內透過Citi x AASTOCKS Quick Trade Services進行最少一次港股買賣交易。新客戶需符合新資金獎賞要求方可獲得HK$300之網上預約或手機開戶獎賞。

常見問題

1) Citibank 有咩戶口揀？窮撚開唔開得？
一般黎講有三個 rank – Citibanking / Citi Priority / Citigold。頭兩種冇最低結餘既要求，第三種就要 keep 150 萬港幣等值。

2) 手機開戶有 300 蚊回贈喎，係咪開邊隻戶口個要求都一樣？
唔係。要拎手機開戶優惠就要先滿足新資金獎賞個要求，Citibanking 要 keep 5 萬，Citi Priority 要 keep 50 萬，而 Citigold 就要 keep 150 萬。Citibanking 同 Citi Priority 可以喺拎到回贈之後轉返走 d 錢，但 Citigold 就要長 keep 150 萬。

3) Citibanking 同 Citi Priority 有咩分別？點知自己用緊邊隻？
首先手機開戶個新資金要求唔同，呢點要留意。另外，Citi Priority 電匯係免手續費。電匯果陣手續費揀自己比就得，銀行會自動幫你比。用 app 登入果陣如果係用緊 Citi Priority 既話 loading 畫面有寫。

4) 月月增息同通知存款戶口有咩分別？
月月增息只可以放港幣，同埋如果個戶口每月平均結餘比上個月多 8000 蚊既話，個存款息率會增加，詳情睇返官網個介紹。至於通知存款係綜合貨幣既戶口黎。

5) 手機開戶點先叫開到呀？
a. 手機填好資料 (未入 app 影相)
b. 收到 email – 感謝您申請花旗銀行理財戶口
c. 入 app 完成影相
d. 收到 email – 您的開戶申請正在處理中
e. 成功批到，CS 會打電話，email 確認完成開戶
f. 收到 email – 您已成功開立花旗銀行理財戶口
g. 等收卡，可以用 ebanking / app

上星期先再試過
一樣唔成功

張卡寄左成個月都未寄到 係咪寄失左

呢排郵政係慢
我月頭出左張信用卡 (唔係 citi)
都係早幾日先收到
郵差應該唔係 first in first out 咁派

大大話話手機開戶試撚咗十次都有
次次都係唔成功

等到佢再有sms SD 黎話再唔activate 就會取消個戶口

ching, 唔驚重覆好多次咩 咁多個ref no.

利申: 試左2次, 一次開埋股票或一次冇開 都係唔得

成功都收唔到電話同email去下一步

Citigold 都幾廢

借個位

未必會有
可能就咁 sms 話成功

屌 又要再整多次 次次整完都話5日內 點知都係冇消息

我想問呢 我開完用緊
淨係收到張debit card
如果我之後想轉用依個户日出糧 多唔都要比埋銀行卡Hr
依家係唔係唔會有户口number 果張atm卡？

我想問佢俾我login，有晒account number係咪就代表我開咗？

利申：我今日下就先用App申請，影晒身份證嗰啲

你地平均幾多日試一次? 諗緊試幾多次唔得就去分行排隊算
入同樣既資料都過到 其實佢個system係咪set錯左

開咗

2 3個禮拜試一次 都唔知係咪都市傳說

今個月開戶，如果今個月冇行常指示轉賬係咪冇出糧戶口回贈？

想問收到email 話開唔到 係咪可以自己再從新apply再試多次?
係咪有機會係d 文件影得柒所以先唔得?
公司附近間分行日日都勁多人 想約開戶都難

CITI張卡number唔系戶口number
要自己上online banking check

咁如果好似番工交户口果啲呢？
多數都會印埋

你收卡個時無張紙印曬你D戶口?
早幾個POST D 人話有
我就卡都未收到
但系ONLINE BANKING check 左戶口number就轉左出糧戶口先

Thx Ching

即日批？

試咗三次 次次都係填到某一個step就唔比我㩒下一步
次次都試到過埋期都唔得

手機有無得直接開埋證券戶口？

我去左入票入美金 去左global wallet
同通知存款有咩分別
同埋我想轉去firstrade 係咪唔洗手續費

有

Username 無數字？純英文

Citibanking account upgrade左之後點睇到個分別？

global wallet 係一個 based on 通知存款戶口既 service

post head

唔係呀 今次試淨係比我去稅務編號嗰版 跟住就唔比我㩒下一步
搞到我諗住都係去分行搞算

真係即日
唔好問我點解，我都唔知
見到好多CHING 唔係申請十幾廿次就係申請唔成功
我最多都係影身分證要影十幾廿次先得
其實關唔關個account 事？因為我係申請Citi Banking
唔係Priority

我反而想知佢係咪會寄張Card俾我
因為我Email 同 SMS都無收到話會寄card俾我

我交晒野 等緊5日
見呢到係咁reject都驚驚哋

個垃圾app 用左我半個鐘影id card
再過哂所有step
第二日話個app 處理唔到要親身申請

攪左一大餐終於開到有個位打錯左所以要交話某啲forms
另外請問冇冇人知可唔可以用番之前個ebanking login? 我用番舊果個佢話unable to load，係咪要等到卡先再reset

今日收卡，想問citi係咪冇 無卡提款？

開咗， ac no. 要用枱機先unmasked 到

如果要轉賬，記得加 br code 390 係ac no 前面!

同埋bank code 係250， 未撚揀006

會，等下

我冇㩒過佢都幫我開埋

係咪咩基金户口

冇印象啦
嗰時我淨想開始擺錢戶口
跟住一開咗佢就乜撚都同我開晒

揀錯priority
係咪冇得拎300蚊了

有無人收到卡
但無sms講過寄卡?

卡已收
我冇通知話會寄卡

ching等左幾耐

11號開戶
29號收到

收到卡 想問下 人地過數可唔可以直接過落卡面個 Number
見卡面no 又唔係戶口號碼

唔得

咁但係我可以當debit master card 用？
有啲複雜

Citibanking升priority request換卡可以online搞？

想問下手機開普通户口, 已經成功過晒程序收到短訊有申請編號, 等咗一個月都未見成功開户通知是否都係正常?

卡已收
張卡幾靚

27號app申請
今日sms通知成功

點樣知自己戶口係咩級?? 因為我都唔記得自己當初簡咩
如果係低級 網上銀行要點升級

卡號用黎買野用
個戶口唔係卡號

放 50 個咪得

邊間轉過黎，用戶口號碼咪得
當然你個方法都得
就算唔係預設收款行都冇問題

我好似係最低級個個CITIBANKING 但我入面既錢夠哂可以升級 一定要自己手動升??同埋我主要貪佢可以電匯去美國股票行免手續 而家個級數好似要收錢

官網 citi priority 有個掣係現有客戶升級

就係冇

咩年代呀，仲手續費
hsbc 可以直接打戶口號碼轉 40 萬
登記埋個戶口最多 300 萬

8月11號係手機開咗戶口 收到email話under review
到今天都未有聯絡 電話無人聽
是否正常？

想問下係咪收到email成功開戶就即刻入到ebanking?
試左apps同website版都入唔到

正常

請問有冇人citibank個apps登入唔到
岩岩去分行開戶口 之後入返個mobile banking發覺一時入到一時入唔到
入唔到之後我del apps再入一次就入到
然後我再入多次就入唔到 要再del apps
有冇人都係咁

是咪只有等

我都等緊第4日

可以試下send email, sd咗佢有人覆我話會forward比人跟進，仲等緊

今日已經開咗本票 轉矖美金入

收到張卡但係唔知帳號同密碼

要用手機app activate張卡同set密碼

same here
朝早起身見到個email diu左出黎
心諗搞左成個鐘都仲要落分行 咁做乜唔一開始落分行

btw 申請咩grade?

前幾日手機成功開戶 app都入到嘅
但琴日就login就係咁話我pw錯
咁我依家係咪淨係可以等收到卡再忘記密碼？

我收到sms話開到戶但未收到卡 咁點知道自己戶口號碼？

Login 網球

網頁

其實係咪申請最低grade會易搞啲

理論上係嘅 我搏大霧申請緊Priority

仆街了， 我網上成功開戶，但一登入、佢話我係citigold, 但我其實只係想開citibanking.....想問下如果唔入錢係咪會自動down grade,定我其實要打電話去cs取消citigold戶口 唔想收300$月費

但我冇登記名稱同密碼 可以邊到搵到？

佢個個開戶優惠係點拎的?
我手機開又入左錢 但唔見佢有咩優惠比我

打上 hotline 啦

Priority依家無最低存款
好似新開全部都priority

岩岩開左priority 但個姐姐同我講一年後唔夠50萬會自動downgrade
我都RR地頭 唔係冇左minimum requirement咩

咩呀？
你填表時咪 自己set 咗囉

求解答

依家無得禁忘記密碼？

要打16位卡號
但係我未收到卡

咁你慢慢等下先

兩個星期都未收到卡 想點

唔洗一個月收到卡

等到未

點開美國Citi account?

首先你要有150萬

請問如果我無開到出糧戶口, 係咪都可以照比月月增息個account no.比公司出糧?

親身去美國開
唔使150萬

剛收到sms 開到

點睇係咪priority ?

個app 都幾唔慣 用開hsbc

mobile app 係睇唔到 account no. ?
電腦就有得揀unhide

打左半粒鐘終於有人聽，幫我downgrade左 citigold張卡可以照用

如果我手機app開唔到
但我網上申請做左
係咪要walk in

覆左開唔到 ？

咁樣

我去分行開卡
同個cs講要普通Banking草錢就算
收到卡先發現開咗priority
想問吓兩個有咩分別

利申窮撚學生妹 月入15k
如果meet唔到佢個最低存款額會唔會收手續費 又或者有年費嗰啲

剛才有人打去hotline downgrade
priority 好似免左最低存款要求？

咁冇計了
行一轉分行

係咪應該要換電話

去試機裝個Citi app 試完先買？

用Iphone就無事喇

入錢去買佢股票呀
比我入呀

買左部Iphone以表忠心先

iPhone 保平安

咩機唔support

用得美國銀行唔用美國電話 ？

今日再試下 又突然得咗 收到email話要5個工作天處理

星期日申請咗，冇收到任何SMS或者email，都唔知係咪處理緊

係app入面登入後又係出返主畫面，再入多一次果組編號就會話錯誤。重裝一次app都係咁

我有個hsbc學生戶口，而家唔撚想再用hsbc，準備轉citibank

假設我成功開戶，我見要擺d錢入去先得，想問下我要點做先可以由hsbc轉到錢入Citibank
呢個年代，冇理由仲親身去銀行提取幾十萬，再拎去排第二間銀行掛

利申：銀行白痴

轉數快

收到debit卡了

想問下買新股要扣證券戶口既錢即係點?係月月增息嘅錢點樣轉去證券戶口？Online banking overview 已經見到有證券戶口

等左兩星期收到張卡，仲要等佢比個密碼

我都係，原來簽返張回條等佢再寄password

咩password? 唔係app度set?

好似張野本身有齊所需資料

但我簡首次登入入左張卡number後，要再入提款卡密碼先比我login

下 但申請戶口果陣個ebanking戶口用唔到喇wo, 冇password點登入到

咁唔知了，我本身有信用卡户口所以用返果個密碼login就睇到

你哋點知自己個戶口號碼㗎
我用desktop同app都睇唔到嘅

證券户口係月結單户口扣數
係apps入面㩒 財富管理>股票户口>户口概覽，就check到

desktop 右面有得揀

每日online過5萬

citi app 入面有個轉錢功能
直程可以响你HSBC拎錢

FPS

各位兄台，係咪新身份證認唔到證，我影完之後佢話唔確認！

轉數快（FPS),
每日每人轉數上限為一百萬港元 （HKD1,000,000)

全免手續費 （每日轉數over HKD1,000,000 可能要收費，一般不會這樣做，因為過咗呢個數一般開cheque)

你在HSBC HK App / Online banking 可設定，
用Mobile security device可提升上限
（HSBC HK 設定咗每個跨行戶口 轉數 每日上限為
HKD400,000)

報失換咗新身分證整唔到 哭撚咗

2月手機開戶
因為唔想落分行搞
唔死心submit左三次 直至成功
8月尾收到$500回贈

終於申請咗，幾經辛苦終須影晒d身分證同自拍，按完完成之後幾分鐘，佢話我個application 唔成功，要落分行屌

3個月未收到

Citi Priority客戶必須保持「每日平均總結餘」達HK$500,000或以上，否則本行保留權利將戶口服務由Citi Priority轉為Citibanking服務。

申請咗信用卡，上個禮拜三話寄卡到依家都未收到

fake shit haha

一係轉數快 一係去銀行比50大元開本票

要寄返封信比佢先用到atm?唔係去app入面set atm password咩 封信我已經扔鳩咗

再接再厲

申請咗一次係咪鳩等就得已經唔記得啲login info

匯豐未登記都可以一日轉 40 萬
登埋一日轉 300 萬

debit card atm password 用 app set 的

張debit card 就係提款卡？

係呀

唔好呃人

有無人知

手機開完戶 完全冇email/短訊confirm
但係登入到個online account
等幾耐先知自己成功開戶

等聽朝
citi system都會收工

手機開完彈咗個頁面話完成、可登入網上理財
但登極都登唔到
Email send話未完成，又叫人去分行

打cs又唔通

月月增息高息 d

月結單儲蓄
通知存款 分別係？

單幣同綜合貨幣
同埋 global wallet 要用通知存款

Ok thanks
咁我想開多個月月增息 係唔係打電話就得？

加戶口應該要去分行
你都係打去問下 hotline 啦

lm

有無人知佢月月增息條數係點計?

其實啲錢應該擺去支票戶口 月結單儲蓄 定通知存款先岩

睇官網

基本，Citi banking is ok

依家新身分證係咪仲未可以手機開戶

基本 迎新獎少d

citibanking 想轉priority係咪要落分行搞

請問依家升priority 係咪唔使擺$500,000 or $200,000好多個月？

YES

想知張debit 卡係咪等於傳統嘅提款卡
見識少唔好屌咁大力

佢經Mastercard system
你户口有一千蚊先有得碌卡俾錢

atm 提款都係靠佢？

我就將hkd兌usd 入global wallet之後射過去Ft

係，建議你去試試
有Paywave都方便

THANKS,巴打平時點兌usd

海外提款服務係for 旅行時需要先啟用？

普通citi banking
app入面兌換，個Rate都ok

yes,不過未試過，兌定啲錢入Global wallet先

如果啲錢係晒月月增息個戶口都可以照扣錢？
唔該晒巴打

push

唔洗有一千都得喎

意思係户口有錢先俾到錢(例如1000)

反而想知可唔可以碌卡扣通知存款入面啲港幣

好奇問句有冇人試過用CITI手機APPS過HKD 去渣打
渣打當左佢係匯款收左我5蚊代表咩

citibank原來有得網上預約美金 幾正

想開個citi account,上個禮拜有人打里叫我補交文件，交完冇曬消息... email 都冇人覆，有冇巴打係咁

早幾日先成功開戶睇嚟月尾先會收到卡

Citi Priority係咪update左要最低結餘?

月月增息同通知存款（global wallet) 好似兩樣嘢嚟嘅
再唔係你要用嗰陣咪轉過去通知存款咪得囉

你渣打登記轉數快就一定唔洗
前提係你要用轉數快嚟過數
如果唔係有機會會收你錢

又話幾分鐘搞掂, 剩係影証件都搞撚左我成個鐘.

幾日都冇消息. 唔知搞乜撚

我8月22日都未開倒

我 8 月 28日 開

寄咗嗰張debit卡就係ATM卡？
點解依間銀行咁撚神秘
就算登入左都要隱藏晒啲戶口號碼？
又整成堆查字典都睇唔明嘅戶口名
用Citi出糧點樣比張戶口號碼卡個老細？

我前日先登記 睇你地咁樣 都係落分行算

真係搵唔到

自膠
顯示沒有掩蔽的賬戶號碼

唔好灰心
我都搵左好耐

知唔知hsbc轉 澳紙去citi洗唔洗收手續費

我都搞左好耐先知自己個ac number入錢
佢後面好多個0
google search又過唔計前面d 0

想入錢落IG market，BIC/Swift 代碼 同 結算代碼 要填咩

應該話，想用citibank戶口提款先啱

冇最低結餘
但入50萬keep半年有250蚊回贈咁大把

咁結算代碼呢

我7月14 upload完分form補充資料
之後打過去hotline remark
到今日都冇更新

咁正常要幾耐先開到..？

收到卡 打完卡個號碼 仲要輸入櫃員機密碼 咁係咪要去櫃員機set埋張卡個密碼先可以改翻app個密碼

APPS開完ACCOUNT,幾耐先會收到卡

同問
痴撚線想射錢過去 登入完都冇得睇自己account 係咩

月結單有寫

好多人唔知要加250390

佢話我未有月結單

我都未試過卡入機答你唔到

Andriod機, 去到影地址就彈返去start個版, 搵笨

係CITI直接加HSBC 每次可以轉9千9百9十9萬9千9百9十9

FPS ID

server down？ 賣唔到野

屌 個野壞左
買唔撚到 又賣唔撚到

CLS.. app 唔得，用網頁版又唔得.. 搞乜撚啊！！

成功開戶到收到卡, 半個月到

因為個app蝕錢係咪citibank負責!!!!!!

我開左戶成個星期都未收到卡
係咪會有sms話卡已寄出?

我冇收到sms

我有收到SMS
SMS第二日收到卡
但好似唔係個個有SMS

係
btw介唔介意講下學生可以點樣月入15k?

成個禮拜乜撚都冇

破產巴點解唔係美股post出現

準備英國買樓 setting好啲野先再返黎 我而家要留flow cash 廢事等間個市又急跌 我啲錢坐住曬

你就好走到

香港已經痴咗線.....仲唔走？

學生哥無收入開唔開到citi priority 貪佢免手續費射錢去ft

有無人知電匯USD去Citi通知存款acc no.要唔要打埋冒號後面知3個數字

直接開本票啦 50蚊

唔使

見出糧戶口回贈要第一個月就set好指示
但見大家都好多阻滯咁
呢個優惠咪好難拎

個app突然話我個ac唔啱密碼 明明之前都登入到，今日收到卡 諗住改密碼，但要櫃員機密碼，無得入ac啟動張卡又點有櫃員機密碼

點樣先知自己ac no.
得最尾4位數

網頁ebank 右手邊解

見到了 感謝

前面堆 0 唔使理
最尾 8 位數先係戶口號碼
另外 bank code 250
branch code 390

Thank you

死啦我入埋前面果兩個0，會唔會過唔到數？

前幾日開咗citibanking，係咪一樣可以upgrade返做priority？唔該

唔得會彈 ga 啦

係要第一個月咩

淨係冇比銀行分行號碼同隱藏戶口號碼已經好撚on9
之後戶口又俾埋零又冒號
仲有整埋啲查字典都唔明嘅戶口名

應該冇事既，最多耐d，我之後係revolut射港紙返黎剩係入左8位數ac no.，銀行同分行no.都冇入，結果過左4,5日先係citi見到條數

由佢地實戰啦，好多之前都搵到答案

頭三個月內搞到都得

有冇人影咗十幾次身分證都唔成功

我影左幾日都唔得屌你CITI垃圾APP，廢就咪拎出嚟

利申舊版身份證

我新版都唔得

個app淨係識認第一代智能身份證

我係用緊第一代身分證但都唔得

第一代智能身分證

你唔識用

小額轉帳 = 10000
你用返普通轉帳就可以 40 萬 (未登) or 100 萬 (已登)

手機app影極都影唔撚到張身分證係咪正常

點先可以係citibanking轉做priority?

有無人成功開戶之後係入到個ac 但過幾日就入唔到 明明帳號密碼都無錯

Online apply

仲咁多人等開, 好彩早你地小小7月開左, 不過未有迎新

放50k拎迎新500蚊要放幾耐其實？

想問下其實有咩常用地方可用佢個paywave 比錢？

你第一次用？

係七仔用過下，通常都係碌咭

同你係7仔用果部機大同小異
有個款機本上都九成九俾到

Thanks 巴打，都好方便，咁我可以減少使用八達通，去七仔買支野飲照用，當儲分都好嘛，唔知幾時車場都有

有無話限額幾多內可用？

停車場唔知 冇車
大部份金額響一千蚊或以下都用到
AE 好似可以多過一千

唔該晒巴打

你當佢係 mastercard 咁用就得
戶口既錢就係你既信用額

上次入到一半未入晒熄左佢琴日send 左sms 黎叫我完成埋佢

個sms 有個code 但我搵唔到可以放係邊

其實根本on9
如果你開戶口好似申請信用卡咁
第一代第二代都申請得
你依家喺個app到申請
新身分證又唔申請得
舊又影唔到

可以試下抹下張身分證或者去暗少少地方

岩岩又試多次，抹到乾乾淨淨光暗都試埋都唔得，屌佢個垃圾app仲要日日sd email sms黎提我用佢個廢app整 真係屌佢老母浪費我時間

app廢都唔緊要，電腦認唔到都無得係app到揀預約去分行整，係都要我打電話去，仲要響勁耐都無人聽

電話申請完,入左D錢落增息戶水口有冇人知點係個月月增息戶口轉錢去證券戶口
但係APP同網頁版搞勁耐都搵唔到邊到有得轉,打電話上去等到傻都冇人聽電話

同問

我都想問

我無月結單儲蓄戶口嘅

yes

THX,又要諗過個LOGIN NAME

stock trade平唔平

用轉數快過數去citi要等到第二日先收到錢

佢 要求 果個攝影角度, 刁撚轉到爆, 成個申請過程, 最撚花時間就係影証件 & 影樣. 仆佢個街

建議只移動手機 張証固定係一個位置

upload咗份CRS form之後等咗一個星期都未有回覆,

我8月22日開

打去啦

個電話未打通過, 我炸下佢 EMAIL先

網頁同apps都入唔到online banking 點樣可以啟動張新卡 明明我寫低左開戶個陣set既login id同pw係冇錯 可以點做

同問，今日開咗比我

我用app登記影舊版身份證一take過搞掂
唔明點解咁多人都唔得
其實都係影三個角度

hkd擺支票戶口
外幣擺通知存款
月結單可用可不用

我之前都係咁 今日突然又入到 我之前有email去問 佢叫我等收到張卡嘅櫃員機密碼再試下改密碼登入

Citi priority本身包唔包外幣存款，即係畀人由其他銀行嘅美元戶口直接存入美金？
使唔使再辦手續？

如果有機會, 都想睇你表演一下

頭先打去問左 hotline話個流程係咁
收到debit card > 剪左封信底個part簽名再寄番去拎PIN > 收到PIN就登入到online banking 去改個新
明明之前有人話一開到戶咩都冇係手 就入到online banking

的確係成功開到戶就入到online banking，我成功開過日入到，跟住第二日就入唔到 琴日收到卡 就入唔到，點知今日又入到 成功啟動張卡同set埋櫃員機密碼 唔洗寄翻張回條俾佢。

影完相但仲未有email 姐係點？
要再影過？

我一次都冇成功入過 網頁同apps版都入唔到
已經間唔中就入去試下

唔係wo我開到戶一直無卡用online banking交稅過錢冇問題

收到sms 同email 話申請唔成功 叫我去分行
係咪姐係我要做多次影相個步驟

好似通常都係死影相反光但個app又比你過，之後就fail要去分行

但要去返果四間分行？
求其去間分行開會唔會仲快

再網上申請多次當新case apply睇下得唔得
我就試左半年先得

用滙豐搞行常指示搞左3次都唔得，又話2個工作日太快搞唔切

cls
用app 就係貪佢方便
想問有冇人知去分行搞要搞幾耐

有無巴打知Priority debit card rebate% 係咪0.4%？

張卡一個月都未到 有冇ching一樣

終於開到citibanking
我click完show晒成個戶口number，月月增息支票儲蓄果個係005xxxxxxx，網上開戶係咪冇branch code?

即係我hsbc轉數快就咁入250-005xxxxxxx咁

我記得申請果時有申請埋股票戶口，但我唔見有，
反而有另外兩個儲蓄及投資戶口（月結單儲蓄 同埋 通知存款），呢兩個睇落唔似股票戶口

250-3905xxxxxxx

頭六個月1%
之後0.5%
根據卡張信

6月申請,家下仍未有

即係如果佢fail 左叫你落分行搞 可以自己再從新入過d 野 再申請咁都得?

就係次次經過分行都見佢排長龍 先諗住用apps 整

交哂d 野諗住得喇 點知又話整唔到 要你落分行搞

8月尾開 而家都未收到通知係咪正常

26 app apply
2 success sms
8 receive card

用citi拎hsbc

想問下我開咗個Citi Priority
佢話要我keep50萬
但我學生嚟冇咁多錢
我存唔夠錢入去嘅話會唔會收我手續費

當初我收到張卡都唔知原來佢開咗Citi Priority俾我
我都係諗住存幾千到萬幾蚊到
想問下有冇ching解答到我
感激

Citi Priority 冇手續費，唔夠50萬銀行會保留權利downgrade 你，但係張卡可以繼續用

咁轉我做citibanking嘅話有咩功能會冇咗，或者會得返咩功能？
唔該晒ching

咪就係戶口級別唔同lo, 自己去官網download睇收費內容啦

citibanking 冇得用分行櫃位服務，但係如果一定要去櫃位可能要收手續費，另外citibanking 電匯都要比手續費，而 citi priority 係豁免手續費

9月1 用app申請
9月9 已開

我有CITIBANK既信用咭但係無戶口, 咁樣會唔會易開D?
另外, 有無果D話無幾多錢就要每月扣幾十蚊既衰野?

唔該晒Ching

一鳩樣咁開 citi priority 冇50萬會downgrade 不過唔會扣錢

網上申請，交曬資料後失敗，話要去分行
唔想去分行，同一個申請編號係咪用唔返
一定要從頭登記申請？

之前果post我記得有個巴打講過話自己比人downgrade咗

想問下個app好多個戶口 邊個先係儲蓄
月月增息同通知儲蓄有乜分別

網上開戶ok左之後幾耐會寄到張卡黎？

影身分證成日影到最後一張話我反光一係就認唔到

打電話過去CS報失卡 再叫佢比張新你

4號去分行開戶
今日收到卡

2號app成功開戶
到而家乜消息都無

Thanks

即係佢會因應我户口類型出張新卡比我？

係

上星期搞左citibank Priority, 但個CS 話第二年唔夠50萬係account 就降grade 去普通account,

咁佢取消左最低存款，但又要夠50萬至唔降grade, 咁姐係洗唔洗

姐係要夠50萬先可以保留citibank Priority，佢只係唔收你服務費，但係唔夠50萬可以降你級

其實開咗citibank Priority先都冇咩問題啊，反正降左級又唔需要換卡，可以繼續用，除非需要用電雁，咁先一定要放50萬

開完轉hsbx 海外過數
本身貪佢都係有得海外過數免費
要降翻banking 由佢降

11月habx 有得免費海外過數咁正

就係貪佢轉去tf 唔洗錢，更係用來轉晒d 錢去離岸ac個到，咁一定唔夠50萬 比人降硬

就係貪佢個電匯ja ma, 冇電匯用普通ac 都得

好快開倒果啲巴打係咪勁有錢先可以咁快
屌早知報大個啲資產

book 門市，即日開到ebanking, 但卡要兩星期至收到

但我網上又唔知進展點 等多排無先落門市搞

你收到卡再算啦, 快

想問下citi cash back卡d現金回贈點樣先用到？
係app同web版都搵唔到制撳

登記帳戶要提款卡號碼同埋櫃員機密碼

我淨係收到張提款卡
但係未有密碼喎

用app set

唔係要登入先可以set咩
Set唔到

依家冇咁耐
我4號搞掂今日拎到張卡

唔知cash back係點
但係我張clear係直接回credit俾你

你用電話開戶口應該會有個online banking 㗎
用番嗰個ac 確認提款卡同set密碼就得

如果你冇online banking嘅話你封信下面會有張簽收回條同埋信封
你可以寄過去之後等收信

戶口開左張卡幾時先到

個app 成功link 左第二間銀行轉數入citi
試下過＄1試左成日都係您的轉數指示未能處理 有咩做漏

調翻轉第二間銀行成功地過一蚊比citi支票戶口

邊個話 citibanking 用櫃位要手續費

無

常行指示唔係即時
要一至兩個工作日先到

匯豐係免環球轉帳
即匯豐轉匯豐
唔係免電匯

儲夠 50 自動回

我由網上開戶到收到卡2星期到 都算快 不過佢開左citigold比我 我要專登打電話叫佢downgrade我， 但citigold張實體card可以照用

無聽到電話咁點搞

但我張卡儲左就黎300蚊都未回點搞

Citibank app入邊個轉數快其實係咪虧嫁
噤親落去都長load空氣
之後乜都load唔到 要閂app重開

如有關提款必須經分行櫃位辦理，客戶將被收取每次HK$20費用

有冇方法可以將本身嘅Citibanking升級做priority?
想電匯去FT

放夠50萬

屌 我上星期用手機去申請citi priority戶口

啱啱SMS 我話開到 咁我之前申請過信用卡 所以直接入到個網上銀行

但見到唔係citi priority

個戶口只係港元月月增息支票儲蓄戶口

係咪要打上去屌柒佢？

咁冇嘢啦
學生ac嚟

請問我沉日成功開左戶 用web版都睇唔到個account number
我可以點知個number 再set SI 過去

右邊有得撳

9月3中午apps開戶
9月8中午收到sms話成功開戶
中間冇職員打過比我confirm任何野

想問下呢排寄卡快返d未？

你用app login嗰陣會見到係咪priority
試下先

我iPhone 冇見到

其實e加都唔洗點考慮降唔降既問題，因為11月HSBC TT都唔收錢了

收到SMS同email成功開戶，但係仲未login到account

海外非HSBC都好似仲要收?

有冇巴打都係咁嘅情況？

想問開左個戶口後

點樣入美金落個戶口入面？

係櫃位入定入ATM？

7月到依家都未有消息

點樣知戶口number想將恆生d外幣轉過去佢個global wallet

5日就批左

<請親臨分行完成申請>有冇限幾多日內要去

網上定分行搞

請問邊個戶口先可以用黎做atm拎錢 同 出糧戶口？
係 月月增息 定 月結單儲蓄？

想問下：citi priority放唔夠50萬：
1) 我網上見citi priority 已經無最低結餘限制，又無月費收，但銀行又話要最少放50萬，如果我乜錢都唔放入去，唔要d 回贈，佢會唔會收我月費？

2) 我係8月申請成功既，係咪放20萬，加做指示放3萬蚊，放1年就有$800?

3) 我只做2) 既指示仲有無電話開戶回贈$200?

4) 我只做2) 既指示洗唔洗收我月費？

感謝！

HSBC TT 去charles schwab 洗唔洗錢？

網上

我睇佢免收費只係得海外HSBC免收咋

收到卡了
利申：citibanking

2/9申請，3/9收到EMAIL/ SMS話開戶成功， APP入到，但今日都未有卡，是否正常?

9月3申請, 今日仲未收到SMS

citibanking 琴晚申請1個鐘內搞掂
等收卡 入到e-banking

Citibanking應該好快手批

櫃

我hsbc set左幾次都過唔到，收到信話bank account invalid
我想問係咪轉去月月增息個戶口?
account no. 咁set: 250-5022xxxx ?

250-3905022xxxx

thx, 今晚試下先

你先二日 邊有咁快

今日11/9了，邊止兩日

係wor 眼殘 sorry

岩先試咗由hsbc入$10，Citibank 隔咗一分鐘就收到，但我見hsbc上限每日轉得$5000既

Btw，新手想試下買股票，係由月月增息戶口轉錢入股票戶口？定係直接由hsbc轉錢入股票戶口？

有冇巴打知點搞

唔使入 0 ga

你 hsbc 用咩方法轉先

我反而入唔到apps 打去CS話我user name錯

第一欄轉帳，第二欄轉數快冇得比我入Citi 戶口號碼，剩係比入電話號碼，迫住用第一欄轉帳

係hsbc app改完，最高都係每日比轉$10000

我入app係咁話話短暫停頓
明明user id 同pw都無錯

有得check acc number咁好

係啊屌！！！！
Web版都唔得
打過去CS話我user name錯-,- 話我打錯野先會彈出黎/_>\ 但明明打錯野係會話你輸入錯誤 唔會彈到入去

轉帳既話你可以去改限額
未登記最高係 40 萬

手機終於有得睇帳戶number

priority 擺20萬半年 +SI 8萬 半年
總共獎賞 係1000+1200？ 定只係1200？

想問下而家新身份證用app開到未

冇wo，改限額果到最高比我改$10000，係咪因為我係普通hsbc 學生戶口

改到最盡都係得$10000

唔係小額
你用網頁入 ebanking
果到有版大既限額表可以改

我開戶個陣有抄低左個username同pw 肯定冇錯
每日好似病態咁試下入唔入到ebanking 網頁就話停頓 apps就load空氣
卡收左幾日又啟動唔到 依家剪左封信個底寄番去拎卡密碼 打過去CS問拎到個卡密碼之後就入到ebanking

我係iphone自動save咗 照計就唔會有錯
我打過去 佢都係叫我等卡然後剪個底寄返比佢
妖 這麼近那麼遠嘅feel

CS話拎左密碼啟動到張卡就入到ebanking嫁啦
但係明明依到好多人都係卡都未收到/開完就入到apps

未啦,我都等緊on99

我係入完ac先確認張卡
同埋citi default 都係要你log in完先確認張卡

嗱嗱臨去分行搞好過啦
最多咪book期去開

終於搞掂，唔該晒
而家差股票戶口未搞

股票戶口好似可以揀喺月月增息到直接扣
唔得嘅你咪喺月月增息到過錢去股票戶口囉
反正又唔洗錢嘅

hsbc 常行揀花旗250
跟住390 xxxxxx 唔好補零

你 citi website 入 ebanking
撳股票戶口
佢有寫邊個戶口係結算戶口
你放錢落個結算戶口到就得
入完你會見到購買力會升

唔該晒
最後一個問題，我之前唱咗二千歐，但去唔成旅行，可唔可以去櫃位放入global wallet先，然後將來再去歐洲果時先去櫃位拎返出黎而家放係屋企好冇安全感

可以
入落通知存款戶口
global wallet 唔係戶口
係一個 service 黎

點解我個支票通儲蓄戶口冇寫月月增息

明白，唔該晒你
唔好意思，我真係銀行新手

兩樣野黎

250唔係銀行編號咩

citi應該打錯

落分行都得
不過無手機開戶迎新

明明係果版申請寫住 「月月增息」支票儲蓄戶口,綜合貨幣戶口及投資戶口

係咪應該打去問問好d 定等多幾日

打

係咪我順便開埋股票個戶口所以耐啲

你有冇睇清楚封EMAIL內容....我收倒email同你一樣subject 但係補交文件, not reject

分行應該要跑數？
我都係乜都開晒 仲要開埋張信用卡
之後唔用嘅戶口打去取消咗

一個月都唔夠就取消咗
因為我用唔着

唔好意思 請教個白痴問題
我hsbc set 左citi 戶口做收款人 成功過到錢
但當我set SI 去番同一個受款人 就話我戶口號碼錯誤 有無師兄試過？

戶口號碼已加390

app 可以申請返 debit card
投資戶口你指股票戶口？
股票戶口你唔用就取消啦
半年 (jan~jun / jul~dec) 空倉會收錢
開戶果半年就唔收
我就收到佢股票戶口迎新後取消

390 後係 8 個號碼
唔使入 00 喎

唔該巴打啲資料先

個投資戶口係啲基金、證券同債券及結構性產品

但都唔會用到所以諗住取消佢

卡已收

同你一樣
想問下priority迎新係放20萬+半年每月3萬SI?

驚記錯，印象中好似係要一年，每月5萬SI

落分行搞啦

原來係咁 感謝

想問有冇人比人downgrade過,佢之前唔係cancel左500K個限制,但係又聽講會downgrade人係咩玩法

Citibanking 同 Citi Priority 張提款卡係咪一樣？

citi個app要人比晒permission佢先比用 on9?

我建議頭版加個戶口名用途說明書

唔係

有冇人都係用citi過唔到數
1蚊都未過就話我超出每日轉帳至其他銀行既限額

佢應該唔會理你點解要開
同埋佢出糧講明接受 SI

感謝
我之前開戶, 講話唔會用來做出糧戶口, 佢就無開月月增息俾我
而家去銀行搞返, 費事佢又reject 我
如果係咁, 再問我的話我會話係出糧戶口

要入設定到set嫁，佢預設$0

入咗錢落購買力到，佢好似要用aastock個apps經citibank買股先食到優惠

第一次買股票，有冇咩野要注意

仲係未login到internet banking
睇嚟要等收卡

ebanking好似唔洗等收卡嫁wo

入到先得架大佬
apps load空氣
網頁就話短暫停頓

屌
即寄

上個月手機開戶，等左成個月都無影既來留名

屌 仲等我郵寄左 原來有得網上upload

我寄算，試過upload上去話收唔到

iphone X

換過部電話試試得唔得

唔係收到卡係個app啟用張卡咩

個app話我個pw錯 我都冇計

我iPhone X iOS 14beta冇事

Iphone 11 pro 無事

今年3月 手機開戶
前排收到$500 for new stock account opening
但真係隔咗太耐，我已經唔記得個迎新有咩優惠
想問係咪仲有另外$500 for 手機開戶？

stock account $500 係咪要買賣一次股票先有

手機用戶唔成功 落咗分行搞
分行話我之前開過ebanking 幫唔到我即場開
叫我收到卡再落多次分行
想問其實係咪真係親身搞 好煩

之前見到有巴打話有citibank信用卡就唔可以手機開戶，有冇其他人都試過唔得？ 依家打電話成日無人聽，同埋唔想俾啲夠數既staff fake

仲有，影相果度，到底點先影到唔係半開眼既相 換部舊啲既機？

我得

好，咁我再試下用app開幾多次

點解我半個月都未收到成功or失敗email
其實有冇人真係五日內收到email

我最廢嗰隻AC

app申請到收卡 前後3日就完晒

收到卡但冇pin碼login唔到

想問下 戶口有兩個
月月增息 同 結餘
銀行過數去citi係入落邊個戶口 ？

撞左名上網係永遠開不到
一定要上門門

我開最廢個個ac
岩岩收到張debit card 就係提款卡？？

Thanks bro

想問下
我開完戶之後發覺網上理財內有一大堆戶口，我想問吓邊一個先至係儲蓄戶口呢？

Login 到但一個月都未有卡

網上開戶口搵笨
之前話兩星期會回覆
跟住忍唔住上星期三走落荃灣分行walk in開即刻搞掂
星期五仲收到張master快到呢

有冇人用唔倒priority個paywave?
明明已經入左錢

上星五收到email 今星期二收卡

不過我上個月中開

我都係 以為得我張卡有問題...

我成個月添完全冇聲氣
過幾日去分行問算

Sam

準備星期五踩上分行

上個星期成功手機開priority，但唔月月增息戶口，如果想開返月月增息係咪要落分行搞

E-banking開唔開到美金支票戶口?

同問 推

想問下
其實係咪儲蓄同出糧戶口都係用月月增息果個戶口？
而通知存款姐係外幣戶口咁用？
咁個月結單儲蓄有咩用

尋日打上去小完佢，佢一個鐘後都開左比我了，但卡未到

想問你打邊個number問？

想問下換卡係咪用返舊密碼？
利申報失換卡

CITI 證券/股票戶口睇佢收費表話6個月內冇交易要收$100?

有冇巴打知取消股票戶口會唔會要收錢?

我上網申請citi priority 戶口

但收到張Citibank platinum master debit card

入app睇係咁

咁係咪姐係唔係citi priority？

屌 電話又打唔通 我係咪應該踩上分行問佢？

Login 果時會show倒你係咪priority

普通户口轉出糧户口係咪要申請

網上開戶即開到，一星期唔夠收埋卡
可能因為本身係信用卡客戶？

係this

2860 0256
但我打去等左差唔多20min 先有人聽
我係開擴音放係到做其他野

咁肯定唔係了

咁佢唔係開priority 可以點搞？

收到張新卡 但唔記得網上銀行帳戶密碼 可以點做

會寄卡密碼? 我前幾日收到新卡 唔知點做可以點做

封信會講

要，等我等左兩星期佢都未比個密碼我

洗唔洗寄返張紙仔返去？

要，我就係寄左兩星期都未有回音

咁耐

上網開左普通citibanking
有無得轉做citi priority

metoo 而家係citi branch排緊隊

手機開戶，收到「您已成功開立花旗銀行理財戶口」email, 但app同website都login唔到，

Website 彈「對不起，我們出現短暫停頓，請稍後再試。」

佢email又冇講會寄張卡嚟。

點解到2020咁大間銀行可以亂到咁⋯⋯

想請教下
我login網上銀行見到有勁多個戶口no.
但全部都係*******1234咁
咁我點先知轉錢應該轉入咩no.

22/8 same as u

望下右邊

+1
一撚樣

我同您地一樣

請問是否需要等citibank 確認開戶成功先可以登入到citibank ？

Citibank (Hong Kong) Limited
Bank Code: 250

Branch Code + Account Number:
390-XXXXXXXX

Branch:
Dorset Branch

Floor 13, Dorset House, Taikoo Place,
Quarry Bay, Hong Kong.

有冇巴打寄完回條之後都收到依個email同sms?
但係我又仲未收到密碼信同都係入唔到apps

又話10分鐘手機開戶
又login唔到個app同網頁
垃圾

美國佬銀行就係鬼佬服務。
第時bno去到英國，所有服務都係咁拿西，開始習慣下

你要匯去通知存款

慢啫，又唔算拿西嘅。

之前佢有個免手續費兌換外幣三個月優惠，打過上去佢哋客戶服務熱線問清楚佢哋話明係開戶嗰個日子計起三個月，屌而家無端端變咗做開戶嗰個月份嘅三個月，但係我喺佢話過期嗰段時間唱咗三次錢

同佢地講返淨係答我一句話： 唔緊要啦都唔係好貴姐。

On9

無頭無尾。
手機開左戶之後，一句將會寄卡都無提。
戶口咁多帳戶，有咩分別都無指引

開完話等10分鐘可以用
但一到而家一個EMAIL都無收到係咩玩法

條款就一直開戶嗰個月份嘅三個月

客服就...

我比較懶，希望以下資料搵人PIN番置頂：

Citibank (Hong Kong) Limited
Bank Code: 250

Branch Code + Account Number:
390-XXXXXXXX

Branch:
Dorset Branch

Floor 13, Dorset House,
Taikoo Place, Quarry Bay,
Hong Kong.

-----

1.HKD Check-Link Account (OR Step-up Interest Account)
—--為主要Account, 開支票，提款機🏧提款 (Jetco［銀通］（包括Citi, BOCHK, BEA, SC, Dahsing....etc.)櫃員機，每次min.提款額HKD100.-)
MasterCard debit card 香港實體/網上購物
（link with Securities/Bond accounts,
炒港股結算戶口）
——-

2.Call Deposit = Currency Manager = Global Wallet
(記住先在Citi HK app內開啟Global Wallet)
—-多款外幣，海外MasterCard提款機🏧提款，
MasterCard debit card全球實體/網上購物
——-

3.USD statement savings
(link with Securities/Bond accounts,
炒美股結算戶口，你用來收海外匯入美元亦可）
///MasterCard debit card不能access此帳戶///
-----

4.CNY statement savings
(link with Securities/Bond accounts,
炒上海/深圳股票結算戶口）
///MasterCard debit card不能access此帳戶///

----

5.Securities Account
(股票戶口）

6.Bond Account
(基金戶口）

bond 應該係債券戶口
一時translate 錯誤

statement saving 係單貨幣

卡就收到
但係到而家我都login唔到點activate佢張卡
點解啲logic怪到咁

同你一樣。
今個月 10 寄咗回條，到而家都未收到 PIN 去 activate 張卡。

我都相信係客服嘅問題，因為申請嘅時候我搵唔到個條款我先至打上去問㗎嘛我喺網上開戶所以冇面對面講咁多嘢，申請嘅期間亦都冇顯示呢啲條款俾我睇，我喺佢網頁搵唔到所以先打上去問。

乜真係咁難開咩 明明10分鐘話搞掂

Same

web版右手邊有個位可以教顯示戶口號碼

同埋嗰張係debit card
外國大部份銀行都係直接出debit card做銀行卡 香港算係好遲出

之前開左citibanking, 前排網上禁左升priority 收埋sms
咁會唔會又換卡？

本身用緊hsbc應該點轉錢過citi最快？
見hsbc FPS limit得10k

轉帳

priority究竟係咪要有50個先開到
窮撚無咁多想用黎玩美股

我今日都收到卡，又係叫我login去activate張卡，但要login 佢acc又要有張activate咗嘅卡先得.

打佢hotline又等成個鐘都冇人接

有冇巴絲知應該點做？

佢話幫我check過我係無網上理財
要等佢寄密碼先開到

我mail左 收到提款卡之後張回條已經10日都黎 仲未有回應....

我又無櫃員機pw，又唔見左網上理彩pw同ac ，想我點先

我啱啱打通咗，佢話要寄/upload個簽收回條比佢先activate到張卡

一撚樣
奇9怪

請教大家，我六月尾透過手機開戶，但係唔成功。等到依家都未有人聯絡我，咁我應該點樣做？ 打電話就例牌冇人聽，去門市就話再等下

試下電話等耐啲可能得
上次等咗10分鐘有人聽

今日成功開戶
想問吓大家 開戶之後幾時會收到卡？

琴晚手機開戶話未能成功處理，
今朝去分行唔使半個鐘就搞掂

我試過等90分鐘

除咗禁錢之外仲可以用visa/master碌卡同上網買嘢 直接喺你戶口扣錢

17/9 online開户
18/9收到email話process緊 最少5 working days
想問下大家多數幾次有通知話開得成

仲可以加入Apple Pay, Samsung Pay or Googe Pay,
作為付款之用

Citi HK Global Wallet MasterCard Debit Card -
Apple Pay OR Samsung Pay

Mox Bank (by StandChar & CSL) HK MasterCard Debit Card -
Apple Pay OR Google Pay

HSBC HK Multi-currency MasterCard Debit Card -*( 即將推出）
有待公佈，估計應該可至少加入Apple Pay

我兩星期都未比個密碼我，痴撚線

Citi ATM Card 係咪即係master嗰張debit?
上個禮拜唔見咗master嗰張打咗上去報失
但feel到佢好似係寄返張ATM Card俾我就算

hsbc 好似要

我收到直接可以係app改櫃員機密碼喎

再註冊過，我1個月註冊左3次，今日先成功比A/C no我

試咗好多次都fail
嘥9曬啲時間 但係又唔知衰邊瓣開唔倒
搵日落分行搞算啦
希望而家冇早2個月咁多人排隊開户口

即係點？

網上申請完 成功開户就入到ebanking
尋晚收到卡 啟動左張 debit card 之後就有得係app改埋櫃員機密碼

今日去櫃員機試ok用到

係lor 網上開批咗卡都未收到就已經可以登入ebanking
唔記得username無人幫到你

cls肯定冇錯
問題真係login唔到

再者我打埋去
佢話我直頭無internet banking account

有ebanking 就改到

不過我户口同信用卡分開申請
要等佢combine番2個户口

不過呢D銀行嘢真係好濕9
以前恆生都試過入果D第幾位第幾位密碼
明明抄低咗都係錯仲鎖埋我

我都係肯定login資料冇錯 我開戶個陣有抄低
問左CS 佢叫我收到卡填番張回條 寄番去拎PW再啟動張卡 大概寄左1x日 去到18號收到個email title係Batch Debit card/Citicard APIN Change Request
暫時到今日都未收到密碼信 每日都有keep住試網上同apps登入都係唔得 唯有繼續等信

成功開左大概幾耐有卡

岩岩通知我開到戶
係咪已經可以將其他銀行嘅錢 轉入去？

大家係點過錢去Ft?
點解我用global wallet買咗美金 但轉唔到過去？

請問新身份證開到戶未 屋企人想開

收到成功開户通知 不過卡仲未寄到 系咪可以登入ebanking la

8月中申請唔成功，早兩日突然收到SMS話成功開戶，今日仲收埋張卡，但係咪要寄返張回條畀佢

入app都可以啟用張卡

本身冇ebanking login 唔到，啟動張卡要入卡密碼，但所有資料咩都冇

笑咗 啱啱收到話開戶成功，諗住入去睇下，又入到 wor
點知禁禁下無後應，重開 app 開就 login 唔番係咩玩法

17/9 online開户
18/9收到email話process緊 最少5 working days
想問下大家多數幾時有通知話開得成

每個人唔同，我8月頭申請今日先收到 email 話開到

我朋友上星期六walk in branch開
星期二已經收到咭
巴打知唔知點樣可以問progress/快啲
Hotline長期聽音樂

online 無計 有人話打上去問會快啲
但前提係你打到上去
我都係佛系等佢開

Thanks巴打 屌 大家好似等好耐

依家應該申請Citi Priority先?

無收入既學生哥 申唔申請得
係既應該揀citibanking定priority

想問有冇師兄指教下點樣由Citibank 戶口轉錢去first trade 戶口？

八月頭上網開，等勁耐都冇消息，上星期打去個開戶專線催佢，過咗一個鐘就收到Email話成功

不過個電話等咗半個鐘先有人聽

又話網上申請到既？點解同你唔同 佢要預約我到分行開戶先得？

我整2次，2次都叫我落分行wtf

佢哋又話網上面開到戶口

如果去分行開戶得不得？

花旗銀行：<請親臨分行完成申請>感謝您對花旗銀行理財戶口的興趣。您於Citi Mobile® 流動理財啟動的開戶申請未能成功處理，請親臨分行，本行職員將會協助您完成餘下的開戶手續。

去到呢度卡關，撳下一步冇反應
有冇巴打知點搞？

User name 無數字 ?

點樣可以提高影身分證成功率 明明已經對到好正同無反光

本身有citi信用卡，可唔可以簡新開戶？

個個唔同 我好似9/9開 即日入到錢
兩日收埋卡 快撚到

今日岩岩整左 都係影身份證果度卡住左一陣
我用張白紙遮住上面D光就得左了
係講緊張卡完全無任何影 如果上面直接係燈 就算無反光
我都見到係張ID CARD反射左我部手機個影 唔係反光影
再試下啦

影身分證嗰個step佢讀唔到我張身分證
無預約就咁落分行開户口，係咪無機會開到？

我都係本身得信用卡，照申請左，收到話等5日既EMAIL，等批

我係填完p.1個人資料 p.2收入來源 然後卡呢頁稅務資料
上面黑咗嗰行係稅務編號，未去到user name就

好 唔該巴打
今晚再試

收到開戶 $500
等緊 $68

冇50個開左citibanking
爬文睇到巴打冇50開左priority都冇downgrade
而家我有冇得轉

metoo 早排睇番ACC發覺無啦啦有500蚊入帳
打去問先知咩事,但我係落分行申請
有時又有啲用完PAYWAVE既CASH BACK入帳

申請成功完佢寄咗兩封一模一樣空白嘅email畀我 即係點

今日終於收到郵寄既PIN 但係入去ebanking都係load空氣 又話我online密碼錯
聽朝都係要打去

屌其實點樣影身分證咖
等極都唔轉橙色

個email 係咪short short 地
網上填完form 無send email 黎
好在有cap 個申請number 圖

開戶幾耐先派

我1月22開9月頭先入帳

係咪新客戶開priority 入五萬蚊落戶口等就得?有冇話要擺幾耐或者幾時開始擺?

試下係窗邊影

試一試將身分證放係黑色背景，再係下面打燈，我咁樣做順好多

影張身分證都咁複雜
聽日再試吓

佢個系統真心廢，如果整完佢同我講話要落分行我一定屌撚柒佢

想問下正常係咪應該會收到email嘅ref num?
係網上填完資料之後 直接copy左個ref num 入app 影相
但係一路都冇收過任何email
我懷疑自己係唔係填錯左

我填完無幾耐係收到電郵

屌可能填錯
係手機到填完差唔多半個鐘
到而家一封citi send 嘅email 都未收過
係咪應該重新係網頁到再填多次

好似有d人要耐少少

但我連ref num 個email 都冇收到係唔係正常
因為我個陣填完資料之後個網有show所以冇為意email 有冇
建議等幾耐再apply過

之後點？我本身有ebanking, 但佢依家又無野比我襟，拉上拉落都無進一步反應

點解會話我未完成開户 要我落分行搞？

我係玻璃枱就咁影就過咗

等收卡 我都收過呢兩封空白
跟住過兩日有卡

thanks a lot , ching

開priority有冇最低要求？
係咪一定要長放over 50萬？
唔夠會點？

小弟係學生都照樣開到仲要一個鐘內批咗，但將來會唔會downgrade就唔知道喇

因為我見佢寫最低要求係HK$500,000先有獎，但就冇話係咪開戶最低要求，又冇話唔達HK$50萬有冇收費咁

Citi Banking 同 Citi Priority嘅最低結餘收費好似取消咗，睇之前啲post見到要keep到Priority好似最起碼要有20萬+5萬SI先唔會畀人downgrade，但我都唔係幾肯定詳細同真實嘅情況係點

2/9 priority 開戶成功，已經用到轉數快，但今日都未收到卡，係咩玩法？

擺50回贈要擺幾耐
剛成功開完 但計落擺mox 活期好似仲多

佢send sms話要5日審批 但過左都未有消息

到底要點撚樣先影到張身份證

佢係話最少5日 佢一年後通知你都得

可以，我都係之前申過credit card依家再申priority
你到時登入佢account會連埋

感謝您對花旗銀行理財戶口的興趣。您於Citi Mobile®流動理財啟動的開戶申請未能成功處理，請親臨分行，本行職員將會協助您完成餘下的開戶手續。指定4間分行亦設有遙距開戶之服務專區，本行職員將會為您提供協助。 由於分行繁忙，等候時間可能會較長，敬請見諒。

係咪大把人都fail
可唔可以用番同一個申請編號重新自己做多次申請唔想去分行

兩個星期前申請咗升級做priority
淨係收到msg話收到我嘅申請
之後email msg都冇通知我話申請成唔成功
今日開app突然見到citi priority個字
電話理財又話歡迎使用citi priority
係咩玩法？
之後佢係會直接寄新卡比我 定係要報失先會有新卡？

屌 sms話唔成功 叫我落分行.. 點解？

樓主，我喺8月26號用手機開戶，收到sms同email都話成功收到開戶申請，叫我最少等5日，但我到咗今日都收唔到成功開戶嘅短訊同email，又無叫我落分行，又無話資料唔齊。

咁我應該點做？我應唔應該落分行搞？洗唔洗預約？

係咪咁？我尋晚上網申請，今早收到，係咪只有 等？

同你一樣嘅短訊，不過我等咗成個月。

咁大獲？咁我要打去熱線問下

我係經手機開戶
係咪將8萬SI去月月增息個戶口就可以有果個回贈？
定要申請先有？

去citibank個網睇，有細則寫明，好似達到要求就可以，但只限新客戶。

熱線無人聽。

星期一開最廢果種account 今朝已經開戶成功未收過電話

新個代智能身份證係咪點影都確認唔到 ?
定係唔關事 ?

成功開戶會收到d 咩訊息？

⚠️開戶成功

有冇巴打知想改電話號碼可唔可網上改
定要落分行

有sms send 黎話開戶成功？之後係等寄卡 定去 分行拎？

會被人打 pat pat

要落分行填FORM即交
我試過寄改電話FORM去,完全無回音,最後都係落分行改

#metoo

walkin有無得開？
諗住聽日一早出去
換咗新
身分證用唔到apps開

咁多位 唔好意思 我有個問題想問
係唔係一定要出糧戶口先可以買港股免經紀佣金
利申 我係新客戶

仆你個街, 響個app影好曬upload埋又話ok
轉個頭就出個sms話唔成功要落分行
有冇得重試?

隔左幾耐？

upload晒所有野話咩十分鐘內開到戶口
之後就冇回音
ebanking又登入唔到

正常跟著會收到
花旗銀行：感謝您於Citi Mobile® 流動理財申請花旗銀行理財服務。我們已成功收到您的開戶申請，並需要最少5個工作天檢閱。請留意本行職員有機會就是次開戶申請聯絡您。如果您尚未收到我們的電子郵件， 請檢查郵箱中的垃圾郵件資料夾， 搜尋來自我們的電子郵件。(申請編號：xxxxxxx)。

係咪冇

same 想問各位ching等左幾耐先收到sms

仲未收到sms

仲未有

屌 sms都未有 又話10分鐘

到底點分啲户口
開完就3個 又月月有息 又結單 又通知

平時用只係用月月增息果個

月月增息係多息啲？
咁外幣呢？

睇到好似要出糧戶口
其實係唔係唔洗都得架

依個月開 比起之前少咗好多回贈

屌收到sms要落分行
係咪可以試多次手機開

我都係咁 屌佢

試左4個reference code都唔得
認命落分行

係咪要預約架

平日walkin邊間分行比較少人

屌係喎
唯有試多幾次試到得為止
btw你地試第二次係咪要重新開過個ebanking account

今日旺角分行超多人排隊預約

做緊ok優惠18蚊回贈10蚊
係咪可以用無限次

咁誇張？

點樣預約架

有冇人開個股票戶口攪好耐都開唔到

似乎唔包Citi Master 扣賬卡
推廣內容指明 CITI 信用卡

呢張算唔算？但我無入落電話

跟啲人排隊話預約開戶口
跟住叫你留低名同電話
話遲下有同事聯絡

頭80000單

即係無得即場申請？

巴打係寄回郵過去？隔咗幾多日先收到pin？
我唔記得咗ebanking ac

星期四收到成功開户通知 可以登入網上銀行 不過手機唔得
係咪要等收到卡先可以用手機登入？

9月17, 係申請priority

如果電話app登入到而網頁登入唔到
可以試下電話app完全登出咗先
因為我發現citi唔同其他銀行識自己登出上一個ac

申請priority係咪要50萬

錯手apply左 gold然後再apply多次priority 很唔得

出糧獎賞係咪一定要存左20萬做底再每月SI/autopay 先拎倒？

屌
點係手機開戶

我影左兩個幾鐘
次次error

係咁叫我relaunch

痴撚線
每次都error

Update: 打去問過依個情況要寄回條再用張卡嘅ATM CODE 去 reset 個login

利申寄咗回條一啲回音都冇, 成個開戶過程充滿未知之數, 好不安

想問下電話開唔開到聯名戶口?

我都同你一樣
仲要係未去到最尾嗰步已經中間畫面見到佢error
係咪太多人申請死server

影地址證明個度error

我去到後邊可以影埋簽名 但係最尾就出呢個畫面 點解咁大間銀行個app可以咁廢

Shittybank

唔使
我申請嗰時都諗住開priority有最低限額
所以網上交表嗰陣時係申請開citibanking
結果銀行自動幫我開咗priority

一樣呀屌

有冇人收唔到支票簿

佢睇Citi and Master logo

有冇人試過citi debit card攞到優惠？

有冇人手機app開唔到轉數快嗰part
出 未能完成你的付款

千辛萬苦影到身份證過晒全部後, 佢話抱歉 發生錯誤
重新開機都仲係咁

一樣 攪撚左成個鐘 換過第二部電話都係一9樣

我用唔到APP個FPS好耐了

啱啱今朝先過完錢

真係千辛萬苦呀
屌佢個閪

重裝app用到

屌我都係咁
係咪姐係一定要落分行

想問下有冇理解錯

而家開citi priority 頭三個月免佣 之後每個月有交易就會延續港股免佣

出糧戶口係咪本身都可以無條件港股免佣？

宜家priority係咪無左最低存款？

申請完第2日都係話失敗
你地落分行搞定再申請過？
放飯時間去搞係唔係排隊排到pk

佢開門前你就要排啦

咁姐係你地係咁刷網上申請？ 定放棄

我準備網上長期戰

手機申請係咪冇用
試勁多次都影完相就抱歉發生錯誤

其實學生係咪開到priority

佢send msg嚟話已經成功update personal identification no. 即係點
我係仲未有pin乜都做唔到

開Citigold有咩要注意 點過二百幾萬支票得唔得

我做晒所有野影埋個簽名
最後話錯誤叫我重新做過
已經三次都係咁，唔撚做了

佢官網話迎新offer 淨係做到30/9, 而家申請應該搞唔切？仲要等佢幾個工作日審批. 有冇人知呢啲迎新優惠成日有定要等好耐先再出？

次次去到影住址證明/簽名就錯誤
嬲撚到仆街

一樣

用緊

我打上去佢話都有其他客有呢個問題 叫我等下

有無人係落分行開戶
可唔可以講下邊間分行咩時間多唔多人

間間都多人﹐係你要好早去到先得。
我啱啱喺觀塘開户口。
今朝0950到銀行同排隊，排到1030就到我，搞掂所有手續都1120左右。

由電話開戶到成功開戶，大家用左幾多日時間?

用App申請去到簽名個part 就叫人重試
已經試左3次 重新開機都無用

係咪反光呀

影身分證個度pass 有反光影唔到 app會提你

用app影哂相去到最尾先話
「抱歉 發生錯誤
請點擊關閉並重新嘗試。如此問題持續，請關閉及重新開啟個app」
想問點搞

send email 叫我入多次後半data
之後又話唔得 要打上去搵佢 on99咁

同問，試左10次以上，影所有野已經ok晒，最後係提交唔倒。

佢老母個site
有問題

唔知係咪扮有得申請，背後已經關左個功能。

新身分證搞唔到，焗住落去排隊，係排隊預約仲要等電話

收到cities priority debit card可以網上登入啦
不過Apps登入唔到

排隊係預約幾耐之後開?

咩分行要排隊預約

本身諗住去沙田，10點已經同我講已經無得walk-in ，話旺角分行有成層幫手搞應該有機，結果去到有隊排以為無死啦，點知無預約一律無得搞，排完隊係留電話等職員聯絡預約

可以網上預約又唔做，
一係你早上8點半walkin 排就得

無咗網上預約啦上年就有

我之前都係用app開唔到，所以打上熱線預約（係公司做住野咁等佢駁到去cs,等左半個鐘），之後約左一個星期之後去分行開戶，果日落去開完就直接用得

我想申請priority 但無留意申請果陣揀左citibanking
但citibank有無通知你會自動轉？
同埋我收到initial email話processing我application都係寫citibanking

我而家打緊9個字都冇人聽

我個人prefer朝早打去，因為我估對方下晝都係等收工mode唔會想聽電話

完全冇通知
我係用手機銀行申請開戶
跟住收到封email叫我要落分行度搞
成功開戶之後我去登入網上銀行
就發現一開戶已經係priority

而且當時我未入過錢落戶口
所以餘額係一蚊都冇
我當時仲諗priority唔係要五十萬咩 發生咩事
跟著之後先至發現原來priority同citibanking都冇咗最低結餘

我係用電腦開 揀左banking
咁我試下打電話去問下
係咪因爲你落分開搞唔同呢？

我果日星期六，閒日可能好啲

我手機開戶都係用電腦揀左banking填from先
跟住先用手機upload身份證住址證明
可能真係關落分行事 或者撞啱個銀行職員要交數？

唔記得喺邊個post見過有人話banking可以喺電腦版網上銀行撳個掣就upgrade到做priority
你打電話嗰時都可以順便問下

感謝您對本行的興趣。特此致函提示，請於以下日子或之前（10/24/2020）完成餘下的開戶手續，請到以下網址繼續申請程序。

入到去出左個預約會面比我
係咪代表一定要落分行搞

我啱啱交到啦
尋晚幾次今日晏就幾次都唔得
應該係server問題

打左去打極唔通 send左email去啦 唔該晒你

開左priority 收到張debti card, 假如我轉工用佢做出糧戶口 係咪就咁比debit card 上面既號碼就得? 我見同e-banking睇到既number都唔一樣?

今晚再試多次, 居然得咗...話等十分鐘後有...
好神奇...到底個APP點寫嘅

個用戶名次次唔同？

點解登記完後個APP仲係長期用緊個CAMERA...
IOS14右上角粒綠燈長著

試咗應該有四十次 終於得咗
不過個app話得完之後就無曬消息啦

終於收埋張卡但都係入唔到 APP 睇嚟都係要落分行

如果你指網頁嗰到, 本身有信用卡, 用返
今日只係重新做返APP嗰PART

用唔到APP即係你無密碼?

等我聽日再試下先

我見咁多人promotion deadline fighter緊, 我估大家除左開account仲想攞個$2400 優惠? 但我今日問銀行職員佢話要30/9前獲批加activate到account先計有優惠(eg開股票account送$400, 放$500K送$1200個啲), 而佢話通常submit完application要等5日, 所以而家搞最快都10月5後先搞掂, =點都係no benefit

me will try again

debti card 好似係mastercard嚟

我都係

咁唔滿意六個月後可以cut

今日八點後收到sms話正在處理

LOGIN 過一次 但再 LOGIN 就話我 username password 錯

手機搞撚左半日叫我落分行

已經有信用卡仲使唔使落分行重新搞?

琴晚用APP搞好晒
以為唔使落分行
點知今朝收到SMS+EMAIL話我未完成開戶申請
唔想同人迫先用APP申請姐

又話唔洗放錢都得
點解佢同我講要放50萬

已經趁分行開門9.30am就去到
跟住見到成10個人喺前面排隊，全部都係開account個staff仲話一個客開戶要成粒鐘

屌，即係如果得2個櫃位搞咪要搞成5個鐘?

debit card 個號碼係信用咭number嚟 俾你消費
戶口號碼登入e banking睇到
開戶成功去到收卡隔左幾耐？

今日開門一去 已經第七個

終於得咗
真係唔屌唔鬆化

係呀，嗰間分行得2個counter做開戶
都唔知點解開account都咁耐

影3張ID card相影左成15分鐘, APPS話10分鐘內完成開立
轉個頭SMS叫我去分行搞

仲未有pin
點撚樣activate戶口

今日係元朗門市開
8:45排隊 排第二個
未開門已經有大概20人排隊
9:45左右開始開
10:30左右開完
唔洗即時入錢

登入網頁版 揀顯示全個戶口號碼 月月增息支票儲蓄戶口先係你個卡acc number

終於知道點activate
原來set電話理財密碼就可以set ATM密碼
跟住再用ATM密碼開internet banking

咁我番工比資料hr出糧 直接填網上支票儲蓄戶口號碼比佢？ 以前都係影印張提款卡 宜家轉用citibank唔係好慣 咁多個戶口

諗住聽朝去沙田開

我收到佢話開户成功sms然後叫我入網上銀行 但係係app入完乜都無

美國style習慣下唔
利申唔慣

唔好意思想問點apply？申請錯左banking但其實想開priority 但上citibank網搵唔到邊到整

打電話開電話理財，跟住開atm密碼，跟住再上網開internet banking，再activate張卡

你係咪收到卡先做以上steps 因為我頭先打過去佢話收到卡就寄翻回郵俾佢 佢會有atm Le

本身我都係upload回條比佢
但係見佢咁耐都唔send atm pin比我
點知今朝就搞掂

Thanks 所以你未打俾佢前個app都係咁？

啱啱試一次又得左，等左幾分鐘就成功開左戶，勁奇怪

一撚樣
入完pw load空氣

一年前申請過 成供交倒form 不過冇回音
岩岩星期六再試 又係一樣
約左今日直接旺角攪算尻數

想問 我第二啲銀行嘅美金應該轉去邊個戶口先啱？
月月定通知嗰個

月結單儲蓄

你本身有冇收過個隻sms
我收倒但過左幾日都冇回音

所收上citi個網約 但因為係現有客戶先得咁約
起碼要有張Citi 信用卡先得 好似係
唔係落番分行留電話等call

即係未交倒 資料有問題
直接落分行留電話都得

我約左時間都要等成粒鐘
前面有d冇約時間應該都等左幾個鐘
我攪掂走等 佢地仲等緊

可以再試下用app交 搏一搏

感謝巴打解答
小弟再試試

有冇人收到呢個msg
但隔咗成個月都無回音？

我8月頭申請上星期先收到開戶成功

我收過兩次 星期六果次 同一年前果次 都係冇回音

佢send俾我個申請編號都入唔到落個app度嘅

應該即有

我本身有信用卡
星期四手機開戶
今日收到SMS同EMAIL成功開戶
睇幾時收到卡

明明申請個陣揀埋開股票AC,岩岩收到EMAIL又叫我登入EBANKING申請

有咩方法開戶唔使約?
依家一入就會去預約版面，好困擾

而定先申請citibanking / priority 係唔係都無晒開戶cash 回贈啦

我用網頁版
填完資料會比個ref. No 叫你上個apps 影身分證
一直撳落去都冇叫我落去分行

上Citibank網銀行服務搵返pripority立即晉升

我都係 係咪要落分行搞

上星期四用app申請 今朝收到成功開戶sms😅

花旗銀行：您已成功開戶，您的 「月月增息」支票儲蓄戶口 / 支票通儲蓄戶口 / 支票戶口 號碼XXXXXXxxxx 及您的綜合貨幣戶口號碼是 xxxx。請以用戶名稱及密碼登入Citibank網上理財，查閱賬戶號碼及享用服務。申請編號：xxxxxxxxxxxx。查詢 +85228600256. 辦公時間: 星期一至星期五 09:00 - 19:00 .😂

同你一樣 岩岩收到SMS 開左戶 快手左喎

SAME 睇黎我地都係同一LOG

屌 我都係上星期用app申請 依家都未有 消息

係咪要申請多次

有申請中既EMAIL就打去問

我有申請處理中email

好 聽日打去問下